疫情持唔持續都好，袁國勇係咪都贏晒？

唔持續可以話抗疫有功勞

多次呼籲市民防疫 堅持才戰勝

持續又可以話多次呼籲市民防疫

只有少數市民不跟隨

已盡力呼籲 好有心

邊夠佢玩

你唔抵得佢贏就已經輸咗